如果日日坐火車好似今朝咁鬆動就好了

FF下
今朝坐出九龍就算要企都幾鬆動下

呢幾日同樣時間出門口 但係早左十分鐘返到公司 人又少

新城市對出直情唔塞車

真心好舒服 無人逼

因為得返本地人 又有好多人去左旅行或返鄉下